4位凍齡不老女

對某些女性而言，年齡不只是一個數字，而是一種壓力。隨着年齡增長，很多女生也想留住青春，維持少女時代的青春形象。以下四位香港女星，雖然快將五十歲，但仍然朱顏不改，凍齡秘訣也是眾人的焦點！

1.黎姿
現年四十六歲黎姿，自零九年與商人馬廷強結婚，選擇退出娛樂圈享受生活。現在除了是三個女兒的母親，同時是醫學美容中心的CEO，被傳媒稱為「最靚CEO」。和剛出道時候相比，女神形象依在，只是加添了成熟女性的知性美。代表性的濃眉大眼依舊，眉眼還是滿是笑意，嘴邊淺淺的梨渦讓人感到隨和。
保養心得：心態凍齡

除了抽時間做仰臥起坐和瑜伽保持完美身形，照顧小孩時也會鍛煉到身體。她表示女兒總是充滿活力，經常要陪伴她們到遊樂場玩樂，令她時刻都充滿正能量，愈活愈年輕。

2. 胡蓓蔚
有型有款的「豹嫂」胡蓓蔚，灑脫開朗的態度令她在圈中人緣超好，還與年輕貌美的花旦們組成「胡說八道會」。四十六歲的她雖然在閨蜜中年齡最大，但一點都不顯老，身材更是Fit到爆。
保養心得：在飲食下功夫

中年女性的新陳代謝會較慢，使身體再沒法負荷過多的脂肪。因此，豹嫂在飲食方面都以清淡為主，營養豐富的牛油果、沙律和鮮榨果汁都是她的熱門菜單。她亦會透過三文魚、雞蛋等有益骨骼的食物，讓體態保持健美。

純文字

4位

十年後仲係先講

純文字討論

凍你老母咩
依家是鳩旦影張相都自動開埋美圖app

過撚到蘋果照妖鏡先講啦